屋企亂入咗隻白鴿

睇個款佢好似傷咗
好彩屋企人有人養過鴿識處理

小心有禽流感

我都同咗屋企人講

佢好似受咗傷

係呀

固咕古黎???小心屋企多個禁唔熄嘅鬧鐘

白鴿白色架喎

屌你老母 call漁農署搞啦

家禽要徹底煮熟

今日唔熱 擺住佢係出面先
應該無咩問題
聽日先再睇吓點

頭先佢想飛架 不過佢飛唔走

邊度白

漁農處開24
係咪即刻有人嚟整

屋企人話白鴿唔一定係白色

我唔會食囉

24小時1823 佢地會有漁農同事黎收雀

正 乳鴿
想食

呢張gif個個post都啱用

hi

等我聯絡吓先

乜咁啱呀

樓主你真係好自私
你自以為自己好有愛心
你知唔知道 好大機會有禽流感?
其實我唔係驚你死
我係驚你傳染其他人

聽日整囉
宜家唔想搞啦

ching好波